遮打花園賓賓佔路拍mv 防暴警察視若無睹

真係唔理直行直過架播

er....er...no
not here
go

星期日唔係行人專用區？

下次應該去中環搞

逐個數下人頭

嗰個行人專用區嚟㗎喎

唔知播

限聚令